不得不承認伍富橋已經超越左牙fred😔

最愛的人在哪裡 未寄的情怎收取

乜水？

屌幻星波台無人聽伍富橋-,-

垃圾黎，揀女揀條豬閪
啲眼光

等近牙fred復出

個死厹點超越牙flirt= =

牙你老母